[撥亂反正]驚旅客屌就唔好塞機場

個個都話咩旅客屌 印象差 影響到人
大佬一開波都話癱瘓機場架la
你唔癱瘓班次冇經濟損失林鄭會彩你?
咁你同d和理非膠有咩分別請問??
一開始出來抗爭就要有抗爭心
第二日就話旅客屌市民屌失民心 屌你應該預撚左 反正宜家目的都唔係要民心
係要癱瘓班次帶動經濟損失來拎談判籌碼呀屌你

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

大家明唔明白！

SELFOPUSH

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記